中環手足一俾人周 麻煩你不停咳

對正班狗塊面去咳

叫俾周既手足對住 popo 咳

的確有武漢師
但唔知係陽性定陰性，仲未出報告

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

Push

甲肝人士表示收到

希望冇事

大咳特咳
唔好俾佢咁安心埋你身打你
要佢拉完你都要返屋企驚